是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。

狗都唔食

唔掂

做乜又食屎？

屌 好撚核突

嘔吐物

又飲可樂

垃撚圾到

見到叉燒包係碗入面,仲有支叉,笑左

送左靚靚sticker比你

喂好野味喎

攞去餵狗一流

九唔搭八

餓撚都唔食

好Cute阿

add我:hi1234bb

呢套sticker 我有係line 俾錢買

送一套比我呀

telegram 有你就唔好咁貪心要人送

廢撚食廢餐

line冇呀嘛

屌你老母又虐畜

屌你老母